撤回同壽終正寢 兩個意思黎 唔好再混淆

壽終正寢：比喻事物的滅亡。

撤回：表示已成立但尚未受到拘束時，意思表示之表意人將所發出的意思表示予以收回的意思通知。

根本兩樣野黎 唔好再比三毛搞分化啦

林奠又話今日講撤回
三個月後都可以照樣重推出黎
但你到時係要第一步重新黎過呀麻
你試下今日講撤回 三個月後恢復二讀
到時我實破產都要司法覆核收你皮

唔好再比人混淆啦香港人

我無野講

造句：請問林鄭月娥幾時壽終正寢？

重點係落唔到立法會到

立法會只有「撤回, withdrawal」同「押後, postpones」呢兩個optional
其他字都係冇立法會既效力 好多廢中廢老都唔識

推

還在玩「語言偽術」

agger

勝利?勝你老母啊

「撤回」同「押後」喺議事規則入面有明確意思，壽終正寢係冇。

林奠仲好意思講話今日講左撤回
三個月後可以再重推出黎
你試下今日講撤回三個月後恢復二讀
到時打官司輸撚死你呀

push